【黑色星期五】香港及外國網站優惠一覽

HKTV Mall
HKTV Mall早前宣佈，從11月13日起，HKTV Mall將推出一系列黑色星期五購物節優惠活動，總共超過2,000件貨品低至25折，YSL、The Ordinary、資生堂等護膚彩妝產品減價一半促售。
現時Citi客戶若經HKTV Mall 應用程式申請Citi HKTV mall 信用卡，成功批核即有機會免費獲贈Laurent Perrier法國香檳一支。

屈臣氏
屈臣氏在其網店推出限定優惠，高路潔牙膏、奶粉等產品買一送一。
現時屈臣氏Facebook專頁更舉行免費贈送PS5推廣活動，由即日起至11月29日，易賞錢會員在網店消費滿$800，再在Facebook專頁按照相關規定留言和分享，即有機會被選中獲得PS5一部。

Adobe Cloud
從今日起，訂購Adobe 軟件服務可享有76折優惠，價錢從原價每月$408減至$310.4，學生與教師更可享有3折優惠。
優惠時間： 今日至11月28日[/img][/img]

Ubisoft
Ubisoft現已推出黑色星期五購物優惠，部分遊戲優惠更低至1.5折。
優惠時間： 11月20日至12月2日

Amazon
Amazon現時下單送往香港可免運費，凡使用優惠代碼「HK15」，並消費超過150美元（約1163港元），即可享有15美元優惠（約117港元）。
優惠時間： 11月10日起

Walmart
Walmart 在11月10日起已開始提前進行優惠活動，不過，25日至27日期間，將有更多產品、如最近新推出的PS5、Apple Watch等熱門產品亦能夠享有優惠。
優惠時間： 從11月10日至11月27日

Sephora
Amazon現時凡使用優惠代碼「FREESHIP」，下單送往香港可免運費。Fenty、Urban Decay等產品減價一半。此外，會員在官網及應用程式購物亦可享有85折優惠。
優惠時間： 從11月19日至11月30日

有冇細店都有份搞

btw bigbigshop冇份搞